林鄭撤回惡法 民主派痛批太遲「港殤已成 血債未償」

反送中》林鄭撤回惡法 民主派痛批太遲「港殤已成 血債未償」

2019-09-04

〔即時新聞／綜合報導〕香港行政長官林鄭月娥傍晚宣布，將動議正式撤回《逃犯條例》修訂，但五大訴求中的其餘四項則遭到拒絕。在晚間的記者會上，民主派會議召集人毛孟靜表示，林鄭月娥此舉只是政治表演，歷經3個月才正式撤回草案，「真是太遲」，其後又在臉書上表示，「港殤已成 血債未償」。民主黨主席胡志偉則是批評，林鄭的回應，「來得太遲、講得太少、做得太假」。

綜合香港媒體報導，毛孟靜表示，民主派不會代表在前線被打到頭破血流、可能面對十年刑期的示威者發言，但民主派認為，林鄭月娥今天的回應，來的「太少太遲」，「大錯已經鑄成，香港社會傷口傷痕正在流血」，而民間「五大訴求，缺一不可」的要求非常清晰。
毛孟靜擔心，林鄭月娥是以退為進，宣布正式撤回條例後，假設抗爭仍然持續，就會用「大條道理」打壓你，將示威者貼上「港獨」、「奪權」、「反中亂港」等標籤，讓國際社會不再發聲支持香港。

民主黨主席胡志偉批評，林鄭的回應，「來得太遲、講得太少、做得太假」。胡志偉指出，過去三個月以來，共有有8位市民離世、3位市民失去眼睛、2次地鐵恐襲、2人被刀手斬至重傷、超過1000人被捕、超過100人被檢控，才換來林鄭「撤回」兩字，且林鄭更堅持要嚴正執法。胡志偉批評，林鄭此舉只是想分化社會，明顯是「一手硬、一手軟」，表面讓步是為日後動用《緊急法》舖路。

公民黨黨魁楊岳橋形容，相隔3個月，林鄭月娥直至今日才宣布撤回方案，是「活在時差之中」。楊岳橋表示，過去幾個月，香港人已經是活在對警隊的恐懼之下，必須有獨立的調查，但監警會不能做到獨立調查委員會的效果。
工黨張超雄則質問，林鄭月娥過去3個月去了哪裡，張超雄又說，如果3個月前已經宣布撤回，之後的事就不會發生。張超雄批評，林鄭月娥對社會造成的傷害是不可饒恕及不可逆轉。

而毛孟靜晚間7點多，在臉書上貼出一張照片並且標籤為「我的心底話」，而照片中僅有8個紅色大字：「港殤已成 血債未償」。
<自由時報>

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人

9月6日 「反濫捕 抗威權」集會
日期：9月6日
時間：7:30pm
地點：遮打花園（正申請不反對通知書）

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

佢呢鋪做一半唔做一半 兩面不討好

係聰明就要一次過滿足五大訴求 投靠黃絲 要求警隊清算藍絲
依家藍絲黃絲矛頭同時指向林鄭 ， we connected

九十九年成大錯，稱王只合在秦州